做左兩日街坊 送左兩日頭又送唔出 想同大家講下感想

1. 首先 本人極度反感「送頭論」
根本上今時今日咁大打壓之下仲會出黎行街
我都好肯定大家一早知要面對咩風險
你話手足出黎係送頭 就算係出於善意 我都覺得係一種侮辱

2. 唔出黎可以有好多個理由 但係出黎只需要一個理由
好多人話邊度重狗唔好去
但係講真 坐住狗車 全香港有邊度兩粒鐘內去唔到？
如果怕重狗就唔出黎 咁根本上以後邊度都唔洗去
之前大家冇不反 會非法集結都肯走出黎
但係如果今時今日你連限聚令都驚
咁我建議你直接過大灣區生活會輕鬆D

3. 過左兩日 我見到有個模式似乎幾work：
首先條街一定要多街坊
街坊唔洗做野 甚至唔洗留係某一度 唔洗屌狗 只需要周圍行 周圍哨
另外有一部份手足出黎快閃做野 再快速閃人
A路口多狗就去B路口 B路口玩爛左就去C路口

咁做有幾個好處
1. 街坊參與門檻低
因為你只係行街 每隔一陣買少少野 留個收據
唔逗留 唔屌狗 俾狗咬機會真係唔算高
就算班狗真係發癲周圍咬 咬中成本亦都相對低
2. 手足做野可以更安全
有人話少左勇武 我覺得少左勇武係因為少左人cover
只要人夠多 勇武做野就相對安全
3. 加重對方駐防壓力
今日點解難做野 係因為人唔算多 所以班狗可以係重點區域分散駐防
但係如果人夠多 班狗就唔會敢好似今日咁 每個路口企三四隻狗
而只要佢地企得唔夠散 就自然容易有位俾手足做野
4. 班狗易犯錯
每次有手足做完野 班狗就焗住出黎執手尾
但係次次出黎又咬唔到人 班狗就易燥
一燥就易做錯野 一做錯野國際線手足就有子彈

我覺得呢兩星期 全世界都望實香港 呢兩星期只要班狗一做on鳩野 基本上全世界都即刻知
所以黎緊只要每日迫到班狗放幾粒TG 我地其實已經任務完成
但係如果大家諗住留力到六四之後 到時全世界可能已經關注左其他野

所以我希望黎緊呢幾日 大家可以認真諗下咩係「送頭」

最後想講句
「和你抗爭，我很愉快」

同路人

推po

點解淩晨先出 post

大佬 又唔係冷軍 邊有咁早可以上連登

其實我明，順手推下 post
推啊推啊

辛苦哂所有前線手足兄弟
希望大家一路順風 武運昌隆

推
善意又好，擔心又好，都唔好再講送頭

推，最like你果句，你話手足出黎係送頭，就算係出於善意，我都覺得係一種侮辱。

push

Tui
自己反思中

推

Push

根本人夠多勇武手足先有機會進場

出去行下街，食下飯

啱 街坊就街坊 最緊要知自己角色

好文 幫推
不是送頭，而是濫捕

巴打寫出我心聲

手足講得好好

推啊街坊！

我推你個post！
全文已save，準備畀我用嚟拎去各大channel投稿啦

一燥就易做錯野 一做錯野國際線手足就有子彈

限聚2k架屌

同路人揮手

危險唔係今時今日先有，而危險程度只會越嚟越大
咁樣就唔出嚟以後都唔使出
當然人人所能承受嘅風險都唔同
唔會diu其他人唔出嚟，講到尾都係自己選擇啫
要diu都diu中共港共啦
人人係自己能力範圍出多少少力，可能會有唔同嘅局面

調節自己心態都好重要
唔好以為每次出嚟都要/都會做到嘢
返工追數咩？
行動「成功」或「失敗」，唔係一時三刻可以斷定，亦唔係某一個人或者某一班人就可以一槌定音
但我相信每一個行動，都唔會無意義，但幾時會出效果，係好係壞，無人知
所以選擇繼續出嚟，人少行街，人多都係行街

決心同堅持好重要
唔好放棄，正如梁天琦所講

「條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路，相信絕食，相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你哋去做,我希望你哋去做。我唔希望因為有人批評你哋嘅手段，結果就完全放棄你哋相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。」

曼德拉都抗爭咗三十年，期間要改變抗爭模式
台灣南韓都係長年累月，付出血汗，先有今時今日嘅民主收成期

出得嚟只可以用自己方法減低風險
但依家鳩拉，好多時睇彩數同自己造化
未「送頭」只不過係好彩，識得保護自己都好重要

個人觀察，popo近排好興一條街口前後包抄加封鎖線，街上面嘅人無一幸免，唔會放走任何人，所以先會見到中學妹妹仔都會被拉

不斷行，不斷留意popo同警車去向，預咗會有包圍網
諗定離場路線
留意便衣（行得多或多或少睇得出）
㨂自己熟嘅地方行 （住港島唔熟九龍就少去旺角行街）
量力而為，人人程度不一，太chur超出自己能力好快burn our
唔好夜晚行街

講得好
出得去一定有諗過利弊
不是送頭，而是濫捕

下次攞住個外賣周圍行先

太多手足出嚟剩係鳩企
但一眼就睇得出係手足
如果唔打算落手做野請不斷周圍兜保持警覺睇啲狗去邊
而唔係鳩企
直播見到好多鳩企俾人拉咗

其實不斷話只要夠多人，就無送頭呢樣野

正能量,又有好建設性嘅提議

講得好

逼到放tg已經嬴左

因為你好彩先打到咁多野出黎

樓主哩挺就真係情操高尚
support

你唔出聲屌狗，佢哋真係唔理你，當然唔好咁多人企埋一齊，一兩個企埋一齊kup住基本上係安全
企十零二十分鐘又轉下位，周圍走，報下料

唔好屌狗，街坊都要小心，總之唔好企定定等咬，keep moving

街坊+1 完全寫出我的心聲
多謝咁多位出嚟嘅手足
我地已經再無退路
出得嚟就預咗危險，但我地別無選擇

第一點我同意你，第二，三點冇意見，第四點我想屌你老母

一躁就做錯野，你做錯野嘅定義係咩？我嘅定義就係包含狗以過份武力對待被捕者，簡稱酷刑/虐待。呢個時候仲講用佢地條命換國際子彈會唔會outdated左？

中美係武肺事件已經全面開打，我地仲需唔需要用到自身或者他人安全會換所謂嘅子彈？個啲子彈係咪有足夠價值令中共滅亡了？定係個國際形勢已經足夠令中共被圍剿？

人唔夠多手足唔夠掩護換唔到衫點做野？
人唔夠做完野又點融入返人群？我相信好多手足帶左衫都無位換
成日都講人數係最大武器
夠人就乜都有得講
唔夠人你去食黃店都係送頭

勇武見到唔夠人係唔會換裝 所以宜家多左班𡃁仔係街坊中間blackbloc 唔拉佢地拉邊個丫。。
最緊要係班狗宜家識喺每個街口都整一隊 唔洗好多都夠阻人聚埋一齊

便衣點搞

True 要啲街坊cover下

Keep moving

好多人企係條街中心
之後有狗黎左右路口一包又走唔到
希望大家可以流動多D 唔好企定定係街 提高下危機意識
因為包圍網唔會係你眼見到既地方開始包
和你抗爭，我很愉快

你咁樣，叫班自以為清醒，不斷屌人送頭，被水出去嘅人情何以堪

所以黎緊只要每日迫到班狗放幾粒TG 我地其實已經任務完成

同意

頭2點打到班撚樣啪啪聲
我冇咁好氣打文屌柒班蠢閪 樓主辛苦哂你

「和你抗爭，我很愉快」

便衣式遊行

其實真係要keep住mon住哨兵channel
慳啲data同電唔好上連登，mon tg好過

如果好重狗就自己小心d...
尚十都係咁玩死
出動>300狗隻 係一個屋苑仔
有住戶證都照拉左先

不過呢d 威嚇性質ge 行動應該唔多

終於有返啲正常post
尋日成個連登都係放負/送頭post 好撚柒煩

小咗人cover 依個真係重點
和理非既重要性 有和理非街坊先有勇武

最緊要知自己出去係做緊咩 目的係咩 唔係有位比狗咬到

好多中年老年人都出動，掩護後生。
無大台，BE WATER，最髙智慧。

常常有D阿嬋屌狗，我好尊敬佢地。

一路行一路屌啦，要轉勒

要聚到多街坊，無可能由多狗地方開始

所以唔好去重狗地方呢樣係無錯

先係少狗地方聚街坊，再發展其他事

極之極之極之同意

和理非同街坊一定要出嚟行街shopping

老實講 宜家咁多5毛同黑警
送頭論通常只會係呢班人講

Me too

你話手足出黎係送頭 就算係出於善意 我都覺得係一種侮辱

超級認同啊!!!!

咪係, 最慘佢地又真係搞到有一班真手足都咁諗

帶旺香港

報哨真係好緊要

多謝琴日/晚有出嚟既大家

「街坊」要學識走位，因為黑警而家成日用 橙帶 戰術

推
被大圍捕應該係屌狗濫捕 而唔係屌手足出嚟

推 手足辛苦曬 多謝

我都好反對鳩企
可能大家覺得唔企係度同popo對恃就好似示弱啩

我會建議大家四處流動，be water

辛苦晒

宇宙第一美人咪最大反對街頭抗爭嘅人 仲有成班盲目信徒信而條專講風涼說話嘅外國撚
講到連登好大勢力 出去嘅手足都係聽連登仔點比人拉咁

就快一年 到而家仲會被人水到出去嘅人係冇自我思考呀 醒啦

目標要改為保持熱度就夠

同埋趁武肺咩人都帶口罩
係好好嘅cover

冷軍下晏2，3點開始話「唉又送頭」

呢排都轉左職做街坊
見到好多中老年人都係黃
有d直情藍絲樣

送頭

如果條街連人都無
一睇就知邊啲係手足
同意街坊角色有必要既存在性

大力推推

街坊真係好重要

高汁Post

環球天橋就係鳩企鳩咬，所以keep moving

係，真係好勁

和你抗爭，我很愉快

散水撚配送頭狗
說好的齊上齊落呢？

同感

大家一齊加油

和你行街 我都好愉快

終於有正常post

same

手足P牌推唔到

亂咁話人送頭果班根本就五毛黎

多謝手足

認同🤍

你出去做街坊 成本好低 因為你咩都無
但班勇武一失手 就係一去無回頭
諗清楚點解要出去 同點解有班人叫你地唔好出去先

ok，反思中，推左文先

G chi

真 繼續努力！

岩！

和你抗爭 我很愉快

唔撚係送頭 係黑警濫捕
冷氣軍師咪以為自己睇透世事

真！推

又捉到隻

一直強調「送頭論」嘅人
只係一步步將抗爭空間自我收窄
不論上街遊行,貼文宣,和你lunch,又或者係路過叫下口號
只要遇到濫捕 都可以被標籤為送頭
送頭 只係將暴政問題 歸咎落去 市民捍衛權利身上
完全係歪理黎

你無比人拉係你好彩

絕對同意 我都對「送頭」兩字極度反感 根本有出開去既都唔鐘意俾人咁講

同意

啱啊 冇俾人拉只係咁岩拉果個唔係自己

香港獨立 唯一出路

唔敢出嗰啲
出黎做下街坊，買下嘢
已經幫到好多

可以
推

認同 推下先

Push tgt

同意
濫捕後就轉呢種模式

多街坊look的確有佢嘅好，但相對上會令black bloc意義失去，一眼睇得出邊啲人會做野，便衣都更容易target手足

神post必推

最緊要唔好鳩企

沒有送頭 只有濫捕

街坊here

推！

樓豬小心啲狗賊亂吠人借勢咬人

Sor推返

bork ng dou

送子彈論

出就叫送頭
如果個個都咁諗 大家可以返屋企訓

同意
有啲人冷氣軍師過晒頭
唔去譴責黑警濫捕
反而話手足出嚟送頭

唔好唔記得有口罩
疫情過咗就冇

黑警濫捕仲有一個理由: 泄露你個人資料去「香港解密」(自己Google) 起低。

與其由得啲 已經「黃咗」嘅手足被狙擊，不如逆向思維，捧紅佢哋。

1) 透過已經暴露嘅資料搵佢哋，搵到嘅就送句鼓舞嘅口號(例如「光復香港，時代革命」，「黑警死全家」)祝福佢哋，俾佢哋知道「香港解密」已經揚開咗，等佢哋有心理準備。
2) 佢哋生日 就 上佢哋 FB (有地址就寄心意咭) 講聲生日快樂。佢哋並不孤單。
3) 有 FB/IG 嘅就去 like 支持吓。
4) 暴露咗地址嘅就盡量搵辦法暗中保護。

用借箭嘅方式，將起低公開無效化。

順便用佢哋嘅議員名單作選舉參考(榜上有名梗係支持啦)，再用對家幫手做嘅黃店名單勁懲罰

唔撚認，你估班狗鳩拉完有証據？

攬炒要有覺悟

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

我生活係香港都送緊頭

街坊都俾人拉，基本上可以肯定個日100%係大圍捕

街坊都有街坊嘅風險(香港而家做乜都有危險架啦)，所以都要做好被捕嘅心理準備，記實求救電話、KEEP定行街收據、電話SET PW、清聊天記錄，記實自己嘅權利同條列

總之大家都要平安返屋企，下次繼續行街街

。

推左先

唔係送頭係乜鳩

依句精警

屌
推上熱門啦

屌下次出去行街

今日置地和你唱係幾好，好多街坊

呢個回覆真心正，有用

已pin

係 要多街坊勇武就出
但呢家最驚啲狗吊住勇武

做街坊嘅最好唔好揹袋，盡量著得簡單D，夏天啦，可以攝番衫。

上面有ching話 如果預左俾人ss 可以帶個袋中袋中袋中袋 等佢慢慢搞

咁唔爭在袋埋D自己用過嘅紙巾，加兩隻死曱甴，加一pat鬼口水，....。

送頭論真係好嘔心

大家都可以成為街坊師

行街都驚送頭

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

思維正確
街坊look都唔敢等同自我審查

Me too
Thx手足
認同你唔應該話人送頭
冇人知做咩先最有用
但係我淨係知出嚟真係要好大勇氣
repsect所有手足
和勇不分 齊上齊落

辛苦了巴打

好波

感謝你

和理非都要有心理準備做被捕師 48小時喺預咗 武勇手足願意坐10年 48小時唔算喺咩野